突然間好冇安全感

點算
好想縮埋一舊喊

唔知點解
事業 愛情 友情 人生
好似冇樣穩定

依一刻有既野
會唔會下一秒就失去？

可能我要對心邊既人有少少信心？

身

要學習冇野係永遠起自己身邊，最後都係會得自己一個。

利申：學緊

同樓主一樣 好冇定位

係咪我佔有慾太強 希望世界跟住自己轉？

Same
而且我係一個無安全感嘅痴線婆

命數/緣分呢家野就係自己控制唔到

做好自己唔後悔就好..

學習中，有啲野真係靠自己一個好過

係咪唔好對所有人咁上心？

Haha

首先要有

問得呢句就知你諗唔通
其實最比到安全感既一定你自己
你個人有自信已經唔會話冇左邊個你就要嗌生嗌死
上心同訓身係兩回事
錢冇左可以搵返
人冇左又可以搵番 再唔係自己一個都得
唔好將自己既存在價值放係人地度

我有時都會咁諗
終有一日我會孤單一個面對死亡
之後我就會諗到喊

呢個世界本身就唔會穩定
擁有就一定會失去，就好似出世嗰一刻已經注定你會死咁
呢個係事實，只可以面對

你首先要揾到自己既定位，充實自己内心
行d講"識愛自己先識愛人"
無論兩個人幾親近都好，包括親人，愛人，朋友
始終係兩個人，有性格同價值觀上差異
咁唔代表你要疏離人，或者唔投放太多心機入去
而係無論兩個人有幾夾，都要留一個小空間俾自己，當出現磨擦時可以抽離一下，無咁依賴身邊既人
咁對自己對對方都會少d壓力

其實，自己一個，又唔係真係咁可怕！

嗚嗚嗚 yes

今日就買咗本書 書而張紙充寫住
「人，終究只能獨自承受孤獨的重量」